點解以前香港咁勁,而家乜都咁廢

樂壇有咁多超級巨星,有譚詠麟,4大天皇,張國榮,梅艷芳等等

影壇有李小龍,周潤發,周星馳,成龍等等

商界有李嘉誠,鄭裕彤,霍英東等等,億萬富豪,亞洲首富

就連踢波都係亞洲頂尖

香港一個小小既地方,以前幾咁出眾,獨當一面

而家新一代完全係世界既2打6,歌影視冇新人,運動世界包尾,亦絕少白手興家既富豪

不如你加埋"中共國因素以外"呢句
Godwin's Law 就嚟出得ChiNa代Hitler

唔明,以後只有韓國仔睇港產片,聽廣東歌
而家個個追韓劇韓團

中國有意打壓香港文化囉，畀你為香港自豪仲得掂？

唔明,以前只有韓國仔睇港產片,聽廣東歌
而家個個追韓劇韓團

英國殖民>中國殖民

支那太垃圾

又唔好講到香港運動真係咩都包尾
有啲運動香港都好勁
只係冷門啲 例 拳擊 飛鏢（Team)
熱門既運動比大國玩哂
比啲支持運動員啦

不過其他方面都好認同

真係關政治因素事??

以前好紅既歌手,而家咁老都仲紅緊

以前既影星,而家依然收緊天價片酬,冇新人取代,例如周潤發

富豪依然係超級富豪

一過97就乜都衰曬

而家都勁呀，生活困難指數同貧富懸殊都世界頭幾名

屌 無beyond
腐皮 上一頁

有樣野無得你唔信唔係我地廢左只係人地越黎越進步我地仲係停瀉不前留戀緊以前

我唔覺得係囉,以前BEYOND可以紅到去日本開演唱會
張國榮D廣東歌韓仔都識唱
港產片賣埠全世界既人都睇

有得上網D人就唔會睇咩,我地咪一樣上網睇韓劇

Beyond 係神 Beyond 係主
傳說囉

太多,未講BEYOND 姐

個光環到而家仲食緊
其實我都唔明今時今日既香港點解仲有咁多遊客黎

係,我覺得將來D人黎香港,只係去博物館睇返我地以前D勁人D遺物,D片段事蹟

冇啦,以前劉德華廿歲做電視主角,廿幾歲拍天若有情,而家陳展鵬40歲先走黎拍城寨英雄扮O靚仔

點解依家咁廢？
咪因為果班勁人囉
佢地一日唔仆街，後生果班一日都唔會有運行
你每日出街比嘅每一分一毫都係比人禁住黎搶呀
如果唔係我相信每個人都可以有得發展自己嘅野

姓李姓鄭個d真係早死早著

漿？陳偉霆？

上邊果浸既人唔走既話你覺得你有機會咩

支共都係一個因素 個個都變到咁短視 唔洗廿年食哂老本咪得係同人洗黑錢囉

why

上一代唔係仲難過咩,有ICAC以前呂樂時代做乜都要收錢,消防開水喉都要錢,做小販都要比錢差佬,一樣出到李小龍

因為人有希望
依家點解咁多學生自殺
因為佢地咩都睇唔到
加上抗壓能力差左
一加一減之下成個社會都弱左

以前係半獨立國家 而家係支那下既一個城市

個心諗法: 地運已過
未來得過且過, 不過不失但難展鴻圖
想有好發展 此地不宜久留

打錯字

呢種人真係好悲哀
人廢左就係度賴地硬
老一輩個個都話一定要創一番事業出黎
依家00後？個個都係我要做youtuber咋屌
做youtuber唔係唔得 pewdiepie都幾成功
但係個個都一味跟風 盲從 無料仲要得個講字
再加上社會風氣咁樣 講真句邊個會有心機有火

以前新移民偷渡落黎係搵命博係精英
而家係失敗者先走落黎食福利

工作關係接觸過d老人家 人地話以前d阿叉好撚串 又話d雜差好撚惡 食野唔俾錢 唔中意你就捉你入後項打 你投訢佢打到你打橫出差館 捱左好多年乜乜乜 邊似得依家d人咁幸福

我接觸過d老人家 講野仲正常個d轉數快 睇問題睇得好清楚

人廢左姐 賴乜春

新一代係邊一代教出黎？

又賴 咁邊q個教+x哥出黎啊 屌你老母 係咪乜都要人教啊 同埋話+x 禁住你黎搶嗰啲 佢個年代夠俾鬼佬集團搶啦 加埋貪污 算啦屌 你呢種人都係返去自殺啦 永遠唔會諗下自己有咩不足 一直係到死賴爛賴

大陸改革開放，十幾億人的生產力釋放哂出嚟。

拳擊都冷門

廢柴邊會敢認自己廢
唔賴佢地仲可以做乜柒

教育問題

因為啲掂嘅死撚哂/走哂/未上到位

廢個啲上哂位身居要位

香港比班白痴lead住, 想唔死都幾難

Agree
多咗咁多人同你競爭
你叻到識飛都未必可以突圍而出

以前個撚個讀唔成書，咪15,6歲出黎踢波玩音樂做戲，乜都有得撈咪乜都勁，而家？個撚個都追撚住個大學，乜撚都淨係識讀書，上一代覺得自己辛苦，就叫仔女讀書，除左讀書乜撚都係廢，最好就大學畢業搵份文職安安穩穩過世，咁發乜撚野展？